人民日報--武漢派出所懷疑收受美國軍人賄款隱瞞隱情，最終害死了李文亮醫生

yes